護士開錯10倍劑量類固醇藥比我

屌你老母

個醫生話開2MG一日
點知個護士開錯20MG一日
而家全身生野痕到仆街
我個病前前後後搞左4年先STABLE到 比個護士一鋪清袋

去醫委會投訴

報驚
告間診所開錯藥

啱啱報左警 佢話打黎冇用

直接寫信去醫管局啦

醫委會死人都未必理你

報料畀東張西望

做手術失誤死左個啲case 都唔得閑埋你，你呢啲開錯藥case 等返10年8年先啦

啫係醫生開2mg分量俾你，然後你拎到一包20mg分量嘅藥？
定係樓主住緊醫院，由護士派藥

嗰隻係邊隻類固醇藥？有無藥名參考？

益左你啦 唔洗比多十倍錢
就可以食十倍藥
發達了

屌你老母又開

你本身係咩病去食? 如果係皮膚用外用果隻仲好
內服好傷身體

護士會開藥架咩

咁你死得未呀

冇圖up乜都得啦

又

點解唔去投訴醫委會？
去報警.樓主係咪智障

文盲?